各位點睇朗哥近幾場表現?

有咩評價?

lz大家都是百度人
真坑爹

坑你老味咩

第一條片

大陸仔

咱們都是百度人啊
給點素質行不行

百度仔

LZ就只會咀炮

做咩咁話自己姐
好心你地啦，你都係俾支那底下管治咋
至少我唔係
唔好逼我笑你啦

你上YouTube搵下佢個人精華周不時都有呢啲精彩表現

身在外地但上百度揾料
LZ真有素質

弱智夠未支那仔

波台夠大把人轉貼新浪飛機文啦
香港大把人用中資啦
差唔多個個人有買Made in China既野間接真金白銀俾錢支耶啦
我又無俾錢又無係果度討論有咩問題
唔通你睇兩篇CNN就做美國人咩，雖然你可能好想既

不用分那麼細
大家都是中國人

行撚開啦，邊撚個得閒同你做中國人

大陸仔想脫離中共？

樓豬百度仔

我脫離左好耐，你就唔知啦

你弱智仔

Lzsb

各位點睇樓豬用百度？

樓豬百度大陸仔

大陸上唔到呀

我可能廚了假朗哥

金球獎得主洗唔洗俾你條死疤狗批鬥呀？屌你老母

廢廢地做緊西甲一哥

大陸仔有黨照住講句野都唔同d

做咩成班支那子民咁鍾意話自己
我睇到真係覺得好開心

拉莫斯係勁既

你地FF完老屈完好面對現實啦
繼續幫支那手吸霧霾啦

2017 ramos入球係咪多過丙朗？

lz上貼吧找找看

好似係

lz牛b死啦 小羅不夠勁呀

羅納爾多狀態不太行啊

你妈b我死辣鸡
我日你妈个大奶子

楼主是咱们同胞

樓主大陸邊個省

B賓清好波

美國加州

你係香港就真係同十三億蝗蟲係同胞啦

加州哪啊 咱们说不定是邻居呢😂

Lz就一sb

㕷們中國人必須把老美打下馬

lz別怕

我大戒吧400w老哥來戰

大不了一起跑路

我勒个去